大阪8日行程 求意見

Day1 夜晚落機就直去酒店(難波)
Day2
上午：海科館＞天保山 下午未知

Day3
天王寺動物圍＞新世界食lunch＞大阪城＞梅田 ＞HEP FIVE摩天輪>晚飯

Day4
USJ

Day5
嵐山小火車，竹林小道，嵐山大街，渡月橋，下午 搭阪急返大阪行街

Day6
京都(上午:清水寺,下午和夜晚:河原町,回大阪)
12.31(一)

Day7
神戶
上午: 北野異人館， 午飯:食神戶牛，下午: 元町商店街＞Umie百貨&Mosaic馬賽克廣場＞晚飯>神戶港夜景

Day8
上午:奈良>lunch >返大阪行街

Day9
回港

想問各位巴打有咩意見

只能講句very good

成日要由大阪去京都來回。 原來你鍾意坐車

無計，bk唔到京都酒店

日日屌閪！

去完會唔會累過開工?

有冇邊d位可以改

留名
做個參考

有馬浸溫泉?

嵐山唔好坐小火車啦 勁多隧道位 又望得一面

去坐船啦

已經買左飛

呢個唔考慮喇，因為行程幾趕

個人認為天王寺個動物園唔去都罷
想玩動物園寧願去神户個動物王國

利申：兩個動物園都去過

京都真係book 酒店好過又上又落，一係就嵐山同清水寺二揀一

係咪酒店全部已經book 晒，有無得free can，你個行程都幾辛苦…

連登標準答案呢

係，我而家預定去京都既日子8點幾就要搭車出發

其實都還好既，反正你京都行程又唔算好急
係浪費左d車程姐

我原本有plan神戶動物王國，但最後揀左異人館

神戶個人建議

食牛~動物王國~異人館

其實想shopping 神戶有outlet，幾好行

神戶動物王國係值得去既

相對上係咪可以唔要異人館？

Day3 會唔會行死

打算動物園 大阪城 各行2-3個鐘

大阪城垃圾黎，應該行得1個鐘都冇
動物園又係垃圾黎

大阪好多景點其實都垃圾黎，第一次去點都要伏一次
動物園其實可以skip
大阪城都ok, 去影下相囉

北野異人館有啲伏
只係將一堆以前外國佬啲屋開放做個博物館
仲要逐個收錢，但又唔係平，痴撚線

識去一定係京都，京都夠你玩3，4日

咁大獲

係第一次，我見其他巴絲都話得呢幾個值得去

樓主咩都book晒 問黎有咩意義

想知可變既野仲有咩執

嵐山小火車 我係香港book勁貴 但去到只係睇枯枝
天王寺動物園個人覺得真係唔太值得去

個陣京都我都係分2日去
我又覺得無乜野 來回2個鐘搭車 當休息下

我係官網買，都幾full
介唔介意講下點解

我都預旅行一早起身出到晚

咁得啦，第一次點都要去依d大路景點 大阪城兜個圈都好

唔去姬路城？姬路+神戶一日啱啱好

去動物園前叫雞算啦 天王寺動物園

太遠喇，來回要用多個幾鐘搭車